Bem, alguns lobos pediram para que eu realizasse unboxings dos produtos que compro para gravar/jogar, ento comearei pela minha aquisio mais recente, o mouse Apocalypse X da Sentey. 

Site da Sentey: http://www.sentey.com/br


Curtiu o vdeo? Deixa seu likeroso e favoritoso! Inscreva-se para ficar por dentro dos novos vdeos, basta clicar aqui: http://goo.gl/HWpje4

FACEBOOK: http://facebook.com/WinamiceOficial
GOOGLE+: http://plus.google.com/+WinamiceOficial
TWITTER: http://twitter.com/Winamice
INSTAGRAM: http://instagram.com/Winamice
TUMBLR: http://winamice.tumblr.com/
PINTEREST: https://br.pinterest.com/winamice

Para conhecer mais do canal: http://www.youtube.com/Winamice


Msica usada:

1. Left U Into por Otis McDonald (Youtube Audio Library)  Link do nosso Grupo no Discord: http://www.discord.gg/Winamice (Parceiro Oficial) - junte-se  matilha, entra l! (conversamos sobre Transformice - TFM -, League of Legends - LoL -, todos os tipos de jogo e todo tipo de coisa, tudo por l) 